曾經有P牌嘅會員甩咗P都好都係低賤啲

@6日子

賤骨頭永遠都係賤骨頭

曾經係18歲既人過左18歲都係咁低賤

係

2p

講得好

其實所有連登仔都係低賤

邊P六日啊

你反反父？

吹？

低賤到要番六日工

我見你係佢個po留言仲支持佢
幾個鐘頭就倒戈笑鳩佢
真係25

我邊有支持佢
我係笑鳩佢要番六日工

同意

青，6日工作精神爽利

秒左你

分身